突發：美國驅逐中國駐美領事館成員，週五前離開美國，所以領事館緊急燒文件

真定假

電影橋段，撤走基地，禁個爆炸制

仆街
真係要帶路

fake news

似乎要打仗

打啦打啦

美國駐越南共和國 embassy ？

When asked why the Chinese Consulate was being evicted, HPD told us to ask the U.S. State Department or President Donald Trump himself.

未fc

FOX 26 SOURCE

美國邊到再驅逐中國駐美領事 source?
有著火就真

Houston police tell FOX 26 that they were burning classified documents because they are being evicted from the building on Friday at 4 p.m.

When asked why the Chinese Consulate was being evicted, HPD told us to ask the U.S. State Department or President Donald Trump himself.

敵人基地一定要自爆

當年美國係越南西貢最後一日咁

難怪郭文貴近日一直話倒數72小時

Fox 咁寫

無事，最多犯左國安法

加速加速

堅？
即係南海隨時開片

When asked why the Chinese Consulate was being evicted, HPD told us to ask the U.S. State Department or President Donald Trump himself.

咁都叫fc左

Source: Fox26. 當地警方話，中國領事館被驅逐，週五前要撤離，所以燒文件。記者問點解領事館要被驅逐，警察話問國務院啦。

咁樣燒文件，應該係被趕，似乎講得通

佢話原因要問返STATE DEPAETMENT姐
但如果HPD真係收到呢個ORDER，即係真?

我買緊機票去美國華盛頓，你稍等

冇碎紙機咩

堅定流

打柒中国 世界和平

？？？？？？

日本偷襲珍珠港前都做同樣野

痴鳩咗線
要燒文件先走

而家只係HPD放風出黎
白宮都未出聲

繼續戰狼外交啦

等進一步消息

睇嚟就快了

但HPD又真係講到明FRI 1600之前要走

碎紙機
你碎到粒狀都還原到

打杖了

清返座建築物比中華民國

咁燒完都還原到

利申睇戲

cia成份同你砌返出黎

下？俾埋日子時間要你走 仲叫做放風？

堅定流a, 驅逐領事姐係開戰前夕架啦wo

睇下白宮認唔認先
係堅既話同斷交宣戰無分別

咁又解釋到點解燒文件喎

又加速

緊係問國務院啦 外交野警察不嬲唔理 似香港班狗咩

開波

我幫佢SPIN定先
大樓結構出事要緊急加固姐

燒完再生吞

如果係吹水隻美國黑警都幾大擭

打還打 俾手足走咗先

似流無"美國驅逐中國駐美領事館人員"相關新聞.

領事館火燭係真. 同埋不給警方消防入內.
呢單野可以好多幻想!!

先碎，後燒，再打碎d灰

留意返個圓鐵桶 應該係燒嘢俾武肺同潰洪死難者姐

要有幾柒先會燒到火燭？

會唔會係拉個2個黑客既事 D料係入面再燒

碎紙係砌得翻, 我都砌過

2020年 你仲真係走去燒文件 唔用化學劑 唔用碎紙機 都算啦

你走去燒 仲要燒撚到著火 通曬天 你班支那狗真係豬閪黎

預備攻打支支

美國國務卿蓬佩奧將於本周四就共產中國問題進行演講

禮拜4咁啱蓬佩奧有嘢講
唔知關唔關事

Fox記者問點解會火燭
HPD答佢因為收到order要支那大使星期五躝屍趷路
Fox問你點知的
HPD答你去問國務院同侵仔啦
唔係放風係咩

柒柒柒：美國又違反蟈安法，我決定派三萬黑警......

週五係期限，即係有彎轉，只要中國答應美方要求。

打尻支那！

燒完之後同你講唔使你走住

堅唔堅呀

唔豬閪就唔係支那人

要不要買機票著草

巧京京

無啦啦美國政府唔入得領館範圍，你入面有乜佢都唔入得嚟搜
洗鬼燒咩

驅逐使節同宣戰好大分別

唔識唔好衝出嚟柒

2隻國安間諜比人爆左出黎就燒野

lm

依家係白宮同支領館一早知咩事
借HPD個PR黎放風喎
樓上位巴打知唔知發生咩事
唔係支領館燒文件做咩

巴打因咩事要砌番咁慘

出fake news仲咁撚串

得幾日咋喎

委內瑞拉一早趕哂美國大使走
唔通又係宣戰咩
外交姿態黎架

高招！

證據呢樣野緊係燒到變灰先係最安全

中國贏硬

Dllm 真係開戰

TRUMP終於頂唔順中國領事唔要面鳩UP

何時到香港3個駐美國經貿辦？

美國已經通過咗法案, 唔會區別對待香港

你當總加速師流既咩
答應

乜都話宣戰無分別
美帝殺左伊朗軍官都未全面開火啦
怕咩

FAKE NEWS !

維尼：

大佬呀，中國領事館係大陸領土，整到地陷都得啦
驅驅火燭

真？

碎紙機其實唔安全, 燒就一定最安全.
另外聽FOX TV報導好似係在後園燒, 好大機會鄰居報警!!

粒狀再燒

唔係斷交就係打仗

驅逐
打喇

愛中國派唔想面對現實啫

就黎射

睇個樣都係燒到d大煙 之後報警

如果件事係真，星期五四點之後就唔係

唔一定開戰, 開戰只係其中一個可能

斷交又得

唔斷交, 純粹擺姿態又得

香港人外交知識真係零

收返層野俾台灣

好大分別

香港人外交知識係零蛋

係咪代表冇對話空間
好似北韓炸左個辦公處咁

應該食落肚
咁多留學生，一人一疊
好快食曬

燒成灰沖水飲

自古以來, 飲符水都係華夏5000年文化

有冇睇ARGO，就係大使館只係用碎紙機，結果被伊朗人砌返啲員工資料捉人

好期待
支美斷交

另一個source

咁你認為中共會唔會答應取消香港國安法.
同中共會撤離南海九段線島潐人員???

呢兩野都做唔到, 美國應該係無計傾.

總之就大鑊啦，今日Pompeo 又去見肥彭同羅冠聰

係領事唔係大使
大使得一個係崔天海

燒得, 即係預咗傾唔成
準備撤退

點解要即場燒？成批打包用中國軍機運返去先燒唔得？

應該係全面斷交 唔再俾中國官員落到地去美國玩間諜 偷依樣果樣 特別係疫苗 咁樣陰d陰d 對中國黎講分分鐘傷過熱戰

無軍機飛到咁遠?

即刻截獲你

真
有彎轉燒乜鳩

Eviction

會唔會改為同台灣建交？

狼煙

使鬼運返去咩 上哂雲端 只係要燒毀物理嗰啲

Detail pls

咁燒文件姐係冇灣轉
正式斷交

驅逐領事應該代表正式斷交.
斷得交就隨時可以開片,
因為斷左交,代表傾都費Q事!!

Block 人Whatsapp 同 打交都仲有啲距離嘅
雖然係有趨勢會打交

多到運唔切?
海軍巴我地係咪可以準備sir this way 你啦?

全美有幾多間支那領史館先？？

如果真係驅逐中國駐美領事
唔等同宣戰，但就等同斷交

如果美國宣佈終止基辛格以來既外交政策
斷交同時會唔會改變埋美國既「一中政策」？
會唔會承認台灣先係一中
星期四就知咩事

大量共產黨間諜機密文件？

可信性即刻下降

暫時無可奉告

點解唔破門驅逐等佢燒都燒唔切

一步一步嚟
交惡、斷交到打交仲好大距離嘅
但係打嘅機會越嚟越大囉

美國駐香港都走 就真係大鑊喇
都係個句大家做好準備
要走唔會有好多時間你諗

1. 可能有啲資料唔可以帶返去，eg. 習帝親朋戚友

2. 一出領事館，我美就可以即刻扣押

美國現在半夜，唔知國務院有沒有可以回應？

咁香港算唔算同台灣宣戰先？

唔驚入面啲職員拎去第二度咩梗係要佢哋燒即場晒佢

關唔關拉左果2個黑客事呢

燒數簿

今時邊同往日

家陣咁多衛星昅住

連金仔出外散個步都拍到高清圖片

仲玩到偷襲？

把劍呢？

724 - 604 = 120

救參任務？

驅逐個單料有無汁呀？
好想打下飛機加速加速

堂堂中國 竟然一隻負責食紙嘅羊都冇

中國領事館 > 大使館專車 > 中國軍機 成個過程都係屬中國領土 想截都截唔到

當年美國撤出越南好似又係燒撚晒啲嘢

美國佬就係想咁樣同你玩

今次玩都咁大, 真係想all in ?

打打打打打

立得國安法 小學雞就無諗過要傾偈啦

其實領事車都有治外

真係宣戰前夕仲會比佢慢慢響度燒文件

咁多間碟滲透佐係美國

隨時係美國境內某一個貨倉 擺埋一堆可以組裝既冚家產武器 無人知

領事館係他國領土 本來好少會俾警察同消防入 哩個正常

唔正常既係據稱警方講佢地星期五前「被驅逐」

未到開片嘅
玩到驅逐領事同斷交都唔方係好野
未必即時或短期內打仗 但係肯定宜家唔駛旨意可以用外交途徑解決問題

驅逐使館人員可唔可以解讀為中美準備斷交

笑咗

香港領事館尾班直昇機係幾點

designated survivor

留名等其他source

冇可能打仗

明明有14億隻兩腳羊，不過係負責俾人食

有冇啲大報/大台嘅source

現代戰爭唔係咁玩 唔通真係咁on9同你正面隻抽咩

咪咁痴線啦巴打

我唔可以透露任何OPSEC 資料

吹下水就得

FOX 嚟㗎喎

借一借位

港台真係好勁
Youtube 10大佔3條 包辦冠亞

1
2
7

大家要subscribe CLS

火燭疏散領事館成員咋

GO_NAVY巴依家係船定本土？

Go navy巴

通常係召見左人地大使先

fox 信住一成先啦
等AP/Reuters confirm 啦
如果係真 呢單野係一定大單到間間都報

，呢樣真係唔知

全美國多領事館而家可能都係畀警告支那姐 驅逐崔天海先再講啦

大報會去問華盛頓，但現在半夜

佢係領事館姐
要睇埋會唔會趕走埋其他間先知

係. 同埋如果處理大量文件會快過幾張幾張咁碎

實跪係到奶

我都覺得這單如果係真點會唔係間間都報，而且我唔了解美國果邊，但一個警察仔會獨家知道先的?

FOX26係LOCAL野黎啦
應該係問HPD個陣，佢咁答啦
香港時間今晚應該會多啲資訊

應該唔答得你?

看圖作文

幫緊你，幫緊你

推算 中國一定反制
將美國駐香港領事館 照板煮碗

都正常 呢D外交層面一定係問offical 最準
所以今晚聽朝可以睇下有冇media 吹呢D風向

香港班狗封撚左main road，我走過去問班狗點撚樣過對面
班狗答唔識

6間

恆指轉跌。利申：唔關我事。

應該都係opsec

好驚

正呀 驅逐美領事館 美國佬一定唔返黎 美國商會睇下仲留唔留

只有死人守到祕密。
只有飛灰無證無據。
咁多陸厘想有美籍，如果運走咪有機會跌咁d。

一把火燒左大使館算啦

領事唔同大使
大使得一個，駐華盛頓
領事可以有幾個

碎完倒落海呢 ?

等fc

邊到有話驅逐
如果驅逐已經等同宣戰

屌你老母, 即刻沽哂D股票先

Back in September 2017, smoke was seen from a chimney at a Russian consulate in San Francisco after Trump ordered the consulate to close, Newsweek reported. The San Francisco police department was turned away by people at the consulate. “Unidentified objects” were reportedly burned in a fireplace at the consulate. Then-press secretary Sarah Huckabee said Trump personally made the decision to close the Russian consulate.

屌你, 二戰個陣
日本偷襲珍珠港之前, 駐美領事館都拿拿聲燒左d文件

利申: 我睇netflix個二戰節目講既

2017，特朗普曾下令關閉俄羅斯領事館。當時俄羅斯都係立即燒文件。

Back in September 2017, smoke was seen from a chimney at a Russian consulate in San Francisco after Trump ordered the consulate to close, Newsweek reported. The San Francisco police department was turned away by people at the consulate. “Unidentified objects” were reportedly burned in a fireplace at the consulate. Then-press secretary Sarah Huckabee said Trump personally made the decision to close the Russian consulate.

傳 識唔識字

Russian

但美俄依家好似都冇乜問題（？

攬炒，週五起所有在中國境內美國公民不準離開
啲高官仔女都唔俾走

中國點敢打鳩美國

冷靜啦，中國係美國有大使館，仲有幾個領事館，冇一個，唔係冇哂

一早block咗你

如果領事館專車出現意外事故，文件飛到一地都係呢

Lm

二戰個陣, 日本都知自己唔夠美國打, 反而要搞左珍珠港先, 唔係對自己威脅更大

利申: 我睇netflix個二戰節目講既, 我就唔撚信支那夠膽打美國

推民族自強 香港獨立

下？
俄英成日都做架啦

星期5 就證實到

當年都無人話日本無可能打美國

Fox 26乜嚟
Fake Fox?

2017年特朗普下令關閉一間俄羅斯領事館，都係等到領事館燒文件然後消防到場，之後白宮才確認。

推

地區電視台呀

美帝制裁全速前進

俄仔依家都未係美國重開領事館？

之前香港美領物業賣盤單嘢搞成點
聽講去到7月尾截標

信不信由你

邊個敢買 一買你就已經犯左國安法

點解唔自焚呀
捉到你之後用刑你咪又係爆曬來

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

好簡略咁講個源由
日本唔夠天然資源 (石油、橡膠etc)，所以要搶南洋，但同英國荷蘭開戰幾乎等於要同美國開戰，原因係當時美國已經向日本實施禁運政策阻止日本擴大戰爭

開戰前美國海軍實力比日本高，為左爭取時間所以原來打算喺向美國宣戰既同時空襲珍珠港，兼且同時向香港、菲律賓等地進攻，點知日本領事館果邊唔記得係因為時差定係個領事問題遲左宣戰，就實際上變左不宣而戰，亦變左偷襲珍珠港

日本個如意算盤係重創美國海軍，喺美國回復元氣之前一舉進佔整個東南亞以致於澳洲，但係因為美國用短時間就回復珍珠港機能再加上工業力太強，日本只能爭取到1~2年太平洋制海權優勢之後就被美國工業力徹底輾斃

重點係美領好哋哋做乜要賣樓

幾年前俄羅斯美國互相驅逐, 打左未?

如果靜靜地賣都仲可能賤價賣得出，但通左天真係好難賣得出吧

打左啦 互打飛機 兩個都滿足

入面啲人拉得啦，又縱火，又恐怖襲擊放有毒煙，又勾結外部手勢力

其實無熱戰, 都好大機會冷戰架啦

唯一可能兩樣都無, 就係支那舉手投降, 我唔打啦, 我認輸, 封國

以而家既支那黎睇, 都無咩可能

搵到兩個source, 都係話唔知點解比人evict, 要問番State Department

隨街燒死自己數簿！！燒咗80幾年！！

大家成撚日畀啲fake news當真
最好笑係未fact check就信
連登仔而家同藍絲廢老有咩分別？

你真係唔好低估CIA 如果你燒得唔夠徹底都還原到

但我估中國係想賭trump連任不成，換左人仲可能有得傾比其他著數佢投降，對內就繼續話唔認輸，做唔做到就一件事，但起碼係個變數

打左代理人戰爭

崔天凱回家了

Qanon

Fox news 睇定d先

連登燈力
唔會嘅 唔會嘅

驅逐咁大獲？
驚美國註支領事館人員既安危

唔係南海軍事基地強拆咩？

領事館同大使館唔同㗎喎
領事館低一級

仲買唔買得切午餐肉

GO_NAVY 巴依家咁既情勢有無俾人降security clearance level?

表態走硬咁解啫，貪你個十零廿億咩

巴打希望見到你登陸香港一齊煲底見

美國當時大簫條啱啱完行緊孤立主義，日本以為白人軟弱畏戰(其實係自己打日本軍魂飛機打上腦)，心諗嚟個shock and awe打爆佢個珍珠港兼太平洋主力艦隊，配合美國國內反戰輿論就可以迫美國佬上談判桌簽約撤出太平洋同承認日本喺成個東亞以及東南亞食咗嘅土地

點知美國佬係白人入面最爛仔嗰個，你打爆佢鼻樑，佢唔止打到你仆街，仲燒埋你全家，要你跪喺度求佢認你做契弟

美國憤怒鳥.........

終於唔使食草

時間都幾夾

原址比中華民國開大使館

我唔熟軍事野
我現實有冇可能好似calling duty mw2咁hack晒d衛星

胡錫進：美國下令中國領事館72小時內關閉，這是瘋狂的舉動

支那興用火攻
糧倉都係燒啫

本來係開戰前半個鐘通知美國中止談判, 連宣戰都唔係, 電報係前一晚已經分幾次發咗去駐美大使館, 點知班職員急住happy hour, 未等埋最後一段電報亦即係最關鍵個部份, 講中止談判個段電報就走哂, 要第二日朝早先有人發現到仲要慢條斯理咁開工解碼, 解解下發現唔對路先臨急臨忙咁解搞到過哂鐘先送到去國務卿赫爾.

當時赫爾已經知道珍珠港已經俾日本打緊, 亦透過情報知道日本打算係開戰前通知中止談判, 始料不及係日本竟然遲到, 結果變成係赫爾等日本仔嚟通知自己.

如果係真會唔會同捉到果兩個hacker有關？
偷咗d好重要嘅野

等美國方面講左先知
依家暫時好似支那單方面咁講（根據胡錫進Twitter)

要爆啦

驅逐領事館成員 係軍事同外交上係咩事件?

但領事館同大使館差很遠

帶路了

美國當年同伊朗斷交
用碎紙機銷毀資料
結果伊朗人肉同你合成返份文件出黎都得

咁癲
點砌

同你補返link

原條打直碎
可能仲易過砌淨色puzzle

仲邊有人碎做條?
大佬呀, 十幾廿年前已經講緊要碎粒啦, 仲要係商業用

美國有冇撒自己駐中領事館先

咁如果真係好重要的諜報就算碎粒都唔係話一定砌唔到，所以最好碎完再燒

It makes sense.
They are classified documents.

符水呀？

留低做人質

有人質先有更好藉口係南海開做你波

趕領事唔係大使wor 唔好搞亂曬啦on9

中國外交部回應美方驅逐領事館：美國的單邊挑釁，美國若不改正必有報復

咁似731部隊撤出東北要燒文件咁

top secret一定係碎完再燒
就咁原張燒好易燒唔完,一樣睇得番

碎完加水打爛，唔會走去燒

咁支國應該會要求老美48小時離開, 唔係點嬴人

好嬲啊好嬲啊

咩情況會咁驅逐領事

[學術討論]立法會投票點投

但棟野邊個起
主權國讓塊地出黎
外交國自己起？

梗係燒啦
伊朗就係逐張碎紙砌翻美國啲機密文件出來

燒山噚日先話唔會斷交㗎...

唔撚係燈到咁痴線吓話...

駛唔駛燒文件，你估重係50年代，文件都數碼化，㩒個掣已經去咗北京，跟手delete 埋，乾手淨腳。